臨訓前大叫中華人民共和國萬歲結束美好一生

結束美好一生RAP

睇錯以為中華民國

一天先啱，打錯

朱茵結束左美好一生未

有咩同國安局交代番啦

老鳳認同

老衲RAP

老衲壽終正寢有福氣

老衲大叫中華人民共和國萬歲結束美好一生

大叫崇禎萬歲 結束美好嘅明朝

大叫大日本帝國萬歲結束美好令和

Rap

屌屎窟